語言藝術的示範

例如批評人表現太差：

屌你老母你好撚廢，正垃圾

經語言藝術修飾後：
巴打/絲打，你仲有好大的改善空間，努力吧

其他語言藝術修飾詞彙

原來：毒撚一名
修飾後：情感獨立，享受個人空間，自由自在。